\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Irischer Segensw"unsche} 
\index[in]{Möge die Straße uns zusammenführen}  
\index[in]{Irischer Segenswünsche}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Möge die Straße uns zusammenführen}  
\index[vw]{Geistliche Lieder!Irischer Segenswünsche}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/moegediestrasse} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. F\="uhre die Str\=a"se, d\=ie du g\=ehst \=immer nur zu d\=einem Ziel berg\=ab;\kill
\>\bf D\>\bf A\>\bf h\>\bf fis\>\bf G\>\bf D\>\bf A\\
2. F"uhre die Stra"se, die du gehst immer nur zu deinem Ziel bergab;\\

h\=ab', wenn es k\="uhl wird w\=arme Ged\=anken\kill
\>\bf D\>\bf A\>\bf h\>\bf fis\\
hab', wenn es k"uhl wird warme Gedanken\\

\=und den vollen M\=ond in dunkler N\=acht.\kill
\>\bf G\>\bf A\>\bf D\\
und den vollen Mond in dunkler Nacht.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
3. H\=ab' unterm K\=opf ein w\=eiches K\=issen, h\=abe Kleidung \=und das t"aglich B\=rot;\kill
\>\bf D\>\bf A\>\bf h\>\bf fis\>\bf G\>\bf D\>\bf A\\
3. Hab' unterm Kopf ein weiches Kissen, habe Kleidung und das t"aglich Brot;\\

s\=ei "uber v\=ierzig J\=ahre im H\=immel,\kill
\>\bf D\>\bf A\>\bf h\>\bf fis\\
sei "uber vierzig Jahre im Himmel,\\

bev\=or der Teufel m\=erkt: Du bist schon t\=ot.\kill
\>\bf G\>\bf A\>\bf D\\
bevor der Teufel merkt: Du bist schon tot.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
4. B\=is wir \=uns mal w\=ieders\=ehen, h\=offe ich, dass G\=ott dich nicht verl\="asst;\kill
\>\bf D\>\bf A\>\bf h\>\bf fis\>\bf G\>\bf D\>\bf A\\
4. Bis wir uns mal wiedersehen, hoffe ich, dass Gott dich nicht verl"asst;\\

\=Er halte d\=ich in se\=inen H\="anden,\kill
\>\bf D\>\bf A\>\bf h\>\bf fis\\
Er halte dich in seinen H"anden,\\

doch dr\="ucke seine F\=aust dich nicht zu f\=est.\kill
\>\bf G\>\bf A\>\bf D\\
doch dr"ucke seine Faust dich nicht zu fest.\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
Worte: Markus Pytlik - Weise: aus Irland\\
GB: 178 TS: 104
\end{angaben}
